WARS潛伏期最長達24天

【鐘南山領銜新論文：潛伏期最長24天】＃新冠肺炎潛伏期最長24天＃2月9日，由國家衛健委高等級專家組組長，中國工程院院士鐘南山領銜的“中國2019年新型冠狀 鐘南山等人對1099例（停止1月29日）新冠肺炎確診患者的臨床特徵進行了回顧性研究。研究發現，新冠肺炎的中位 潛伏期為3.0天，最長可達24天。（澎湃新聞）

香港爆未⋯⋯

依啲生化武器分分鐘唔止啦

不如話最長80年

咁你講灑啦

即係任由這種病變成流行性傳染病

24日

咁仆得街了

玩完了..24日 可能我自己就係超級傳播者
好似細個玩個D 估領袖 原來自己就係領袖咁

又話高峰已過

係，有排都唔會完

信撚咩

老年人口最終解決方案

三峽大灞事件

又話4日 7日 14 而家又跳到。。。
垃圾教授

老年世界人口最終解決方案

其實重有邊隻病毒可以潛伏咁耐

永續14日

咁政府話隔離14日即係冇用

你知唔知終共hack咗來自三十幾個國家、幾十間 global telecoms 至少七年，竊取了大量 data??

想睇吓點可以阻到終共 track 你？即刻撳入嚟睇:
唔想再有手足被黑警自殺？用呢4個apps! (啱所有人用，尤其前線手足)

請大家幫手正評，幫推，避免沉底，P牌推唔郁

hiv

連呢D都有得玩牙膏
I服了U

過完24日 又會講34日 34變44 44變54

合成病毒 世界沒日

24日

龍門任佢搬

又搬

CLS 成個月

準備全球大爆發都得了
咁耐潛伏期

其間接觸過幾多人
仲點隔離病毒感染者

再創高峰

鐘南山成日搬龍門 ，說好的拐點呢？

鍾南山一個月前講幾多日話

未來24天很關鍵

其實我覺得唔係24日，只係d人出街經過其他潛伏期就中佐，根本14日已經夠玩死人

其實隻病毒係咪進化左?

幾時有隔離過？自出自入
去埋叫雞都得呀

又加左點了

唔怪得鍾南山 80幾歲身形都仲咁fit 原來係靠日日「搬龍門」操出黎

終於明白點解會有HIV基因係病毒

用黎增加潛伏期 但又唔係長到成十幾廿年

科學呀你講乜野啊

繼前日點左霧化技能後，又點左延長潛伏期技能？

支那研究邊信得過

下星期到42天

24日

放咗落船果班人

so? 香港一日都未過

成個月,哇....

要點逼臉好嗎？
拜託

呢條廢老淨係識9up

未來14日關鍵
未來14日關鍵
未來14日關鍵
...

得啦攬炒未？

世界冒號14日放左

CLS,24日

唔撚使14日都得含得撚啦

大定隔離完14日出晒街
又可以係第15日開始數多次
未來24日係危險期

WHO話10.5日 點計?

痴撚線

好似話患者就算痊愈後，身體只得半年抗體，即是半年後可以再患WARS！無限loop！

係都唔會source from鐘南山
條友上個月口頭禪：「可預見2個星期內達到高峰期」
之後又推乜L「中西結合」治療方案
睇WSJ都好過睇佢9up

之前試過二十日
唔明點解話十四日係隔離期

日日都話未來14日係關鍵

永續炒口罩 永續輪大米 永續廁紙荒...

一場玩24日既埋周

中位數3日?個潛伏期點定義?有病徵出現叫潛伏完?
睇新聞好幾個都可以去完成個trip返嚟先病發 平均起碼都10日

24唔好意頭，下星期變28，好意頭d

越講越長 , 咁就永遠唔會錯

重溫地母經

陶傑

永遠高峰期係明日
潛伏長 r0值勁 隱性病徵

其實14日不嬲唔係100%
但一般中位數大約係4日，呈正態分佈
14日夠包絕大部份cases
呢d野總有極少數人個期特別長
冇理由有一條友24日就將隔離日子一野加10日

鍾南山領航 我勸你保持兩秒距離

唔係話d病毒好撚古惑會等適當時機即係等你抵抗力差先會發動攻擊咩
咁24日後都仲未攻擊得佢都會頂硬上

其實我覺得一直都係有兩種病毒 或者本身係同一種 但傳左咁多次已經變種變到九彩

之前又話7日 而家又搬龍門到24日

佢想香港人可以home office耐d咪出聲囉

其實冇人知，當發現有新個案多過14日就再延

根本呢個係軍事生化武器黎

大家不用恐慌

差唔多成個月

之前已有個案係18日，潛伏期越長傳播率就越高，即有排搞

過咗喇，而家係新高峰期，
之後仲有真高峰期，超高峰期

只有更差，沒有更好，所以我信

可能佢自己都r曬頭

最後就係林峰期

好明顯係繼續向上升嘅拐點

瘟疫公司咁零病徵到時突變死哂啲人

即係而家要隔離24日啦

落咗船果啲係咪要連埋屋企人捉返上船？

鍾南山

屌，又長左。隻毒無人為改，真係搵鬼信。潛服又長，傳染又極高，又可以無病徵。支共又想殺幾多中國人，屌你老母。

開始計係無新症開始喎，每日都有新症 香港140 萬真係唔係嚇鳩你。死 30 萬人

龍門同啞鈴都唔識分

遊輪啲人走左

有空窗 tim ，不過口水就傳唔到

條街多左幾十個帶毒者

改返名做武漢肺炎啦

我叫佢新中國冠軍病毒